支持容祖兒恥笑慶回歸勁歌熱舞飯聚群組

大家一直誤會咗容祖兒啦
乜你以為佢係文匯之星就係藍絲咩
一次講呢啲言論就話唔小心啫
次次都彈出又彈入
仲要今次share 黃絲page 嘅片
大家明㗎啦

支持容祖兒